我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

經過612 721 805 811 831
警察既濫權, 濫捕, 暴打市民
而家已成為警權大於政府！並且已失去理性！
我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

黑警只畏懼黑社會, 只徇私, 只向他人懷敵意

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

地鐵站對我地黎講係地獄，對popo 黎講都可以係。

玩呢online game 地鐵站入面比人圍正常得三條路，搭車走，出口走，入站長室避。

搭車走，拉制架車就走唔到。

出口，真係要搵其他玩家落閘加固定。

入站長室，真係發生d 咩事我諗會有黃色既員工唔小心hi 錯制打開度門，因為你地既發洩對像從來都唔係職員。

宜家個個站都有怪可以打，d 怪又已經猖狂都咁，有冇真玩家有興趣去打下副本？

收皮啦你

推 六大唔係五大

你縮返入你老母個閪度啦

同意！

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

解散警隊

要救被捉咗嘅1117名義士，方法得一個!

1. 9月8日下午兩點美國領事館門口集會，
強烈要求國會通過香港民主人權法案
2. 美國馬上檢視並取消香港特殊關係稅區
3. 中國就無得經香港逃稅&買核武
4. 中國要答應美國要求並給予香港真雙普選
5. 新特首由普選產生，律政司將由新特首委任， 自然不會告義士!

記住一定要去集會，一定要print A4或帶美國旗係手，被外國記者影到旗海! 等美國幫我哋，只有民主先可以贏到極權! 有槍權先有人權! 有核彈先可以同中共談判! 我地一定要贏，如果唔係教大學生會會長，議員，廖機師，陣地陳社工，賴旗手，一眾中大人，城大，港大，浸大，理大，科大同學等等只會白白犧牲! 白白畀人捉咗，白白畀人打鑊金，白白畀人帶上庭，白白畀人審! 只要呢個政權唔改變， 呢個輪迴亦都唔會改變!
但係，唔好灰心， 中共一樣有罩門!逢親政治檢控，只要轉咗個特首就唔會告，好似貪曾，東北案上訴等。 再轉埋個律政司，就更加唔會執上個律政司手尾。唔係冇試過，台灣太陽花學運，最後全部不提告。而家小英仲告返馬英九轉頭，冷血下達行政命令等同殺人!所以一定要改變個政權，我哋就有機會贏!我哋而家輸在冇民主選舉選特首。因為民選特首一定要討好市民!

只要有民主，就一定會翻盤 !唔俾極權大曬!

只要有民主，先可清算黑警! 烏克蘭都可以永久解散親俄特種部隊!

只要有民主，就可以特赦義士，可以不提證供起訴，甚至不起訴!

大家等等我哋，我哋一定會救返你哋出嚟

記住9月8美國領事館2:00集會
不見不散!
不要讓犧牲咗嘅人，冇推進而犧牲!
不要讓林鄭李家超白韞六，繼續當權!
不要讓商家繼續得益，我要攬炒!

同意 推爆佢
獨立調查委員會只係比佢地繼續狼狽為奸

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

重要提高加入警隊既門檻 再俾班低學歷低iqeq既人入去都係唔掂

根本成個警隊制度要改，解散係基本

屌你老母係八大訴求啊

6. 拆除全港智慧燈柱
7. 承諾永不在香港實施社會信用評級系統
8. 解散並重組警隊

一定要解散，做太多傷害香港人既野，點都補唔返

其實你將五大訴求入面嗰個獨立調查委員會變咗做解散及重組咪得囉

推呀

直情要肅清嗰啲郁手殘害人民嘅黑警
先至可以彰顯法治公義

仲要降低返薪金，應該要同消防一樣

係 wo

咁又唔得，獨立調查委員會係罰班有罪既popo, 兩樣野黎

解散警隊，送上國際法律

冇一個可以留低

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

00

yes

要拘捕全體速龍查辦

要拎去勞解！

將佢地全家送中

仲有冇廢嘅監警會

仲冇個廢嘅監警會